人生未試過馬拉松式做愛是咪失敗？

每次射完抖一陣又執多劑
一起身就扑，扑足成日，扑到瞓覺

利申：未試過

你
係
咪
有
病
？

this

失敗。

有冇鐵人三項式做愛？
跑住黎扑
游住水扑
踩住單車扑

有無極地環境求生式做愛

入雪房剝生豬砌十Q
再桑拿房十Q

做多幾次, 性趣又冇, 感覺又少左
又赲到仆街, 仲有機會痛幾日
你試過1, 2 次(每日4次以上)就唔想再試